{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 K 명품무인텔 드라이브인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 客室はランダムで、準スイートルームにはカラオケ、ポケットボール、ビリヤード台があります。 貸室時間は14時から23時までで、午前1時に退室が可能です。 雨が降ったり雪が降る日にも客室への出入りが可能で、日差しが熱い時には車両を客室下の車庫に駐車して熱くならないようにすることができます。 電話で予約する場合は払い戻しポリシーがあり、チェックイン1週間前には100%払い戻しが可能で、チェックイン5日前には60%払い戻しが可能です。 チェックイン4日前は50%払い戻し、チェックイン3日前は40%払い戻し、チェックイン2日前は20%払い戻し、チェックイン1日前からは払い戻しできません。 客室内の利用案内としては最新の新築無人ホテルとしてネットフリックス、大型65インチTV、最新カラオケ、正規規格ビリヤード台、ポケットボールなどの施設が提供されます。 客室ごとに電子レンジが設置されており、ロール、オーバーウォッチ、バグゲームも可能です。 カップルPCが2台設置された特室と様々なタイプの客室もご提供いたします。 客室内には高級ブランドのインテリアと特化したバスルーム施設が備わっており、楽な寝床を提供しています。 すべての客室は一般モーテルより1.5~2倍の大きさであり、空気清浄機と禁煙暖房、天然大理石のオンドルが提供されています。 駐車は1:1で提供され、バレットパーキングも可能です。 客室内には65インチLED UHD TV、LG天井型エアコン、LGマッサージチェアデラックス、プリンターと洗濯機などが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "準スイートルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "準スイートルームにはカラオケ、ポケットボール、ビリヤード台があります。"
        },
        {
            "question": "貸室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "貸室時間は14時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "退室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "退室は午前1時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "雨や雪が降っている日でも客室への出入りは可能ですか？",
            "answer": "はい、雨や雪が降っていても客室への出入りは可能です。"
        },
        {
            "question": "日差しが熱い時、車両はどこに駐車しますか？",
            "answer": "日差しが熱い時には車両を客室下の車庫に駐車して熱くならないようにします。"
        },
        {
            "question": "電話で予約する場合の払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "電話で予約する場合、チェックイン1週間前には100%払い戻しが可能です。チェックイン5日前には60%払い戻しが可能です。チェックイン4日前は50%払い戻し、チェックイン3日前は40%払い戻し、チェックイン2日前は20%払い戻し、チェックイン1日前からは払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "客室内には最新の新築無人ホテルとしてネットフリックス、大型65インチTV、最新カラオケ、正規規格ビリヤード台、ポケットボールなどの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内には電子レンジがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "特別室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特別室にはカップルPCが2台設置され、様々なタイプの客室もご提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなインテリアが備わっていますか？",
            "answer": "客室内には高級ブランドのインテリアが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何型の暖房がありますか？",
            "answer": "客室内には禁煙暖房が備わっています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は1:1で提供され、バレットパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には65インチLED UHD TV、LG天井型エアコン、LGマッサージチェアデラックス、プリンターと洗濯機などが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 624
    }
}